有無手足覺得左膠其實係對家扮？

永遠手足比人打比人捉左膠永遠唔見人，之後有啲咩事就保護對家同報警拖後腿拉自己友正常一個左膠邊敢行咁前

唔洗屌我分化撚，我從來無當過左膠係自己人

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

之前比人誤會係鬼嘅前線手足都上黎解過畫，但啲左膠次次係度幫對家，從來無解釋點解要咁做，但下次私了果時又會自動出現

證明左膠係欺善怕惡

個的士狗果50萬真係有40萬要歸功佢地

有，前日沙田打支那國旗狗直情有條灰衫便衣叉手足條頸
之後上咗狗車

左膠同陣地都係ON9

事實上係有，早兩日沙田個個灰衫左膠跟埋上狗車

大波man出黎撩人打次次都跟住個肥婆社工扮左膠

其實唔同位置都有
前線 後勤 文宣 冷氣軍師 左膠 屌左膠